聽日有中共70周年展覽

聽日林鄭會去中央圖書館既中共展覽，唔知大家會唔會去睇呢?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推！831

有無時間 聽日放假係就會會佢

中國共產黨聲稱建政七十！唔係中國共產黨！

舉牌： anti chinazi

壽酒留返赤柱擺！

有無手足去會一會佢